當一個*和理非*都對*和理非*失望，香港真係「嗰頭近」

（先利申：我係一名行得比較前嘅和理非）

首先，真心覺得和理非喺今次運動進步咗好多，多左好多人肯企喺勇武後面支援、肯去機場出埃及記、喺自己嘅範疇出一分力。係要讚嘅！

但前兩日罷工真係好失望，8月5日有7區集區、個個場都好爆，但呢兩日剩返添馬一個場都坐唔滿！啲和理非去晒邊？！眾籌出錢買物資、國際聯署、人鏈唔係話冇用，但係做呢啲我地嘅籌碼冇多到架！

乜嘢叫升級呀？就係犧牲都要升級呀！

其實真係要「罷工」有幾難？！講到自己幾咁撐攬炒、好愛香港、好心痛，但點解唔可以犧牲自己嘅假期？冇薪假得啦啩？為你愛嘅香港賺少半個月糧，得唔得？試諗吓，唔好話二百萬人一齊罷，就當有一半人係搵少一餐都支持唔到生活嘅、有公司超級極之白色恐怖嘅、有身肩重任如醫護、記者嘅 ... 咁當剩返一半人、即係一百萬人喇，一齊罷工一兩個星期，夠大bargaining power啦啩？！

難聽都要講，得個講字嘅和理非，其實同藍屍、理性中立撚一樣咁假、咁自私，都係咁鍾意返工、咁奴性強呀！錢/工冇咗可以再搵過，香港冇左就係冇左，就算你有錢移民去第二度，都只係做二等公民咋！
（邏輯係：點解而家唔做盡所能、挽救你本身嘅屋企，反而用時間/resources去諗定後路呢？！）

勇武點解日日都要衝？就係因為知道好多人好易就做返港豬、好快唔記得，冇左團火再企出嚟。係咪真係要等有人死，大家先行真正升級、真正犧牲更多？！（我諗都未必會）

呢篇文指出，software係緊要過hardware多多聲，意思係只要有法治基礎、加上靈巧如蛇、勤奮如牛嘅醒目香港人，當我地真正光復香港，錢一定可以賺返嚟架！

其實真係時間無多，我唔明點解仲有人覺得大把時間鬥長命，呢一個運動係因為好多好多人嘅付出先至撐到而家，有好多人已經犧牲左，如果今次就咁完咗，再起過個頭就非常艱難。鬥長命係正面鼓勵嘅說法,但事實擺在眼前，it’s now or never！

我，願意為香港失業。你又願意犧牲幾多？

希望大家醒下啦，如果運動輸咗，唔好問點解。

五大訴求，決一不可！
光復香港，時代革命！
香港人，加油！

6.9

6.12

6.16

7.1

7.14

7.21

7.28

8.5

8.11